落咁撚大雨，有遮班撚樣死番出面行啦

頭先係輕鐵站落車好撚大雨
d仆街明明有遮都要企到咁入又周圍行把遮篤黎篤去

我又無遮係身諗住快d行入商場避雨
前面拎住把遮條肥c9又阻撚住晒
講左句妖，咪阻住啦

條肥c9又唔順氣話番我 撞乜野啊撞

屌，即刻當場開鳩佢波
邊撚到阻住你啊 你有遮就死出出面企開d啦
又肥阻住撚晒，係你阻住無遮既人行啊

肥c9即刻收晒聲

btw：以後遇著呢d真係見一個屌一個就岩

垃圾

個肥c9係你媽？
你兩母子先垃圾人種

最後屌多句 死肥閪 等佢無地置容

我會唔理照行
迎面行埋黎唔死返出去個D就撞落佢度
把遮篤到我既就大力拍走佢把遮

屌得好
最撚多就係D c9擔住遮又行入去D有蓋地方
大大聲屌柒呢D c9就聲都唔敢聲